佩雷斯正一含家剷

一個咁偉大既球員

諗住係度退休 都俾你搞到咁

利申：疤 美斯迷